有無巴絲係芬蘭航空機組人員？

想問吓香港聘用嘅芬蘭航空機組人員係咪只會飛香港－赫爾辛基一條航線？通常來回一轉係幾多日？

謝謝！